[準備開咧] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [997]

唔知個po可唔可以用到開波個日呢

冇架啦 今季玩完架啦

點會，一陣就互咬

普巴續約未？

Will not pay 30m for Reguilon

20m bid Alex Telles囉

咩都可以咬一餐

難啲 14號官宣辛祖推爆po

仲有3個po

14號宣佈Lingard續新約

有你助攻一定得

都唔知邊個撚樣鳩噏1000 post辛祖

14號官宣著14號條垃圾離隊啦

免簽干查奧啦

上場既表現，加埋綠米唔爭氣，睇怕都係14號正選開季

入一球之後續約5年

24個鐘都唔知頂唔頂到

Mata > Lin

Borussia Dortmund are increasingly confident of keeping England winger Jadon Sancho, who is Manchester United's top summer transfer target [sistoney67]

Smalling > Jones > Rojo

連加特帶領曼聯降班

好心曼聯啦，今年經濟咁樣都被多仔禁住搶, 你批球探做乜柒ga, 冇plan b 既咩， 嗱嗱聲借巴爾返黎， 再補強中堅同閘位， 下季踢得被人好好過啦

簽翻畢拿算

2014？

上個po 有人話要比時間多仔搵替代品

人地多仔有替代品好耐啦
啱啱先借左皇馬個隻妖人2季
仲有比寧咸 同另一個英人
本身又有白蘭特同夏神細佬

完全睇唔出Sancho點Top target法
0積極性

簽巴爾寧願原陣開季算啦

Then Sancho request to transfer

Sob咁想要辛祖不如貼自己份糧啦

想簽巴爾返黎開哥爾夫球部？

貼完都唔夠俾

J到見到係踢RW嘅人都射得出

用bale 寧願用占 起碼唔洗比人笑

賤種肯出大部分人工嘅話都有得考慮

Bale 都要笑到仆街

有咩問題，如果只需要比小部分薪金
國米都係咁樣簽山狗

次次都係咁真係好撚灰

Bale 650k
唔洗人工既 我接受到

其實貼3分1人工蝗肯都借得過 反正留佢都係坐

如果bale踢到j洛咁都可以啦

3分1都400k啦

有歐聯踢都係消極買人，我做領隊真係冇心機教

15萬以下博下借
以上就唔啦

其實係，唔使俾一大舊upfront，借一年大家關係就一年後完。啱用就爽，就算唔啱用都係一年。點都好過無人用。

幾百K週薪仲要搏佢踢到J洛咁就收貨

做緊戲俾全世界睇姐

0.6 x 52 = 31.2 m 都1/4個sancho
利申數學fail

依家真係好懷念David Gill +費sir依個組合
以前真係身在福中不知福

安撫下球迷姐 都冇諗過買
溝女都唔會溝最靚果個啦
最強ceo點會game theory都唔識

好似係

利申埋Econ都fail

同埋佢話哂國家隊隊長
下年又歐洲國家杯
佢真係過黎傑斯仲俾佢玩野咩

今個轉會真心垃圾

多: "We can do whatever we want to Sancho that 木狗 can only dream of."

我由頭到尾要求好簡單
放lin p
屌 結果

放lin你都敢要求，抵你失望

點解有人quote我又睇唔到邊個既

放清新都放唔到
人地妓20m就甩到馬天

有問過價係top架啦

啱嘅 曼聯明日之星PR同喜劇 木狗點敢放

清新33歲，仲要高人工

淨係計賣人, 操作真係好柒

想留Dean, 貴續, 三個keeper 點都要放一個, 清新又放唔到
small 一早吹風話roma要, 但越傾越平
p 又話想要正選, 但都係無人要
jones lin 耶子走數
rojo 傳過8m , 但so9 欣賞佢training, 繼續留隊做文員
dalot 又唔用, 又唔賣, 又唔借走

唔係可以點，岩岩睇fb 先講緊曼聯點比美國佬吸血。。。

我都唔想接受， 但曼聯管理層點都唔會掉舊錢出黎幫你一次過解決哂問題， 倒不如簽個過氣球星刺激下自己好過

個律師第二次post 我曼買左閘既tweet
係咪真係買得成

宜家先bid
之後又話有but back 唔買
無限loop

你block左佢掛

Pr

prepare

寧願要willian，起碼冇乜大傷

Prepare to walk off

Prepare到佢三十歲再嚟

傳話蝗出一半人工
諗下都知無隊會出足65萬啦
係睇下蝗實際包幾多遮

如果當日唔係要用馬換 金章係曼聯幾需要既球員

Greenwood生性啦

但係曼聯係調番轉
落Bid接近係final stage

無心踢，有價好賣

真

辛祖夠話bid咗啦
人呢？

辛祖仲試探緊ja

好撚野 簽左閘即係放棄sancho 今年簽唔到咪使旨意再簽到 右邊繼續用雞蟲打足咁多場啦

唔好再有幻想

買人廢都算，賣人都唔掂

簽左佢 辛祖講得898
係咁簽唔逼切 右翼就幾年都未簽到

雞蟲溝下女都要批鬥

笑氣佬囉咁

我覺得未必關事
佢應該係覺得唔值120m，所以先喺到妹

咁就公道好多

BBC都咁講.... 應該放棄左了 之後拎舊錢簽D唔等洗既人塞住我地把口

覺得唔值就一早轉目標啦,搞左成年搏乜9

垃圾，完全冇上進心，乜乜柒柒冇錢

淨係識係球會拎錢，屌你老母臭閪

西維爾官宣咗Acuna
睇個勢會Bid Reguilon
然後轉會窗完

呢個名正

成個轉會買左兩個後備輪換球員
屌你木狗中堅防中最少簽多隻主力先叫收貨啦

升左中堅防中兩件幻幻

真心 如果簽到Reguilon VDB +主力防中/中堅 我都唔屌木狗
最多比木仔 生性性係右邊踢多季 勉勉強強都可能有前4

lm

我覺得左閘個迫切性仲高過右翼，梳打得幾好但差唔多冇一季打得足

福馬都冇一季打足 傷一個你話前面點入波
靠james lin mata

笑氣仔得唔得
廿歲都無俾人叫佬

Sancho Reguilon Thiago決一不可

解決唔到右翼問題呢個轉會窗都係失敗
Sob講到口都臭埋都買唔到

買哂呢三個基本上下年唔使買人

Rúben Dias 賓菲加有無傳過賣? 條友好似唔錯

後備前鋒呢哈佬要返支那

可能繼續借呢

一個零助攻的玻璃左閘

要個週薪咁貴既後備比So蛇儲印花
我不如去中游執個平既

Thiago 不了啦 要買就買接馬廸班 買件30歲踢兩年又搵接班咩

講咁多年都買唔到 買左MK又踢唔掂

零助攻但無左佢隊波就閪足咁多場

咪買左600球球王，玩幼幼玩上癮

得800蚊但又想叫隻1200蚊既雞 問雞頭可唔可以減價 分期 服侍得好先比尾數

所以E家走去摸300蚊既雞 屌多幾獲

Ole 轉正第一 main target就係sancho,搞左年幾2,3個轉會窗
親身招攬埋 個人條件又傾埋 前4歐聯都爬埋上黎

屌你美國佬 依家嫌貴唔想買

條尾數要唔一定俾
含個時棚牙掂到扣100
對波唔夠好揸手扣100
唔夠水磨到J痛扣多你200
最後800蚊埋單

一舊水

有人推介隻貴價老雞....但就半收山...睇心情先做
想你曼埋單

30歲中場先係成品，唔通買幼幼慢慢教？thiago個種踢法，現今有邊個好過佢，呢d世界波即入即用，好似雲佩斯咁。而家曼聯就係少左個中後場技術型派牌。妹妹時好時壞唔多可靠

30m簽到無所謂既

講逼切性 個人覺得
右翼=左閘>中堅>正防中=正前鋒

好心右翼咁重要 sancho 買唔到就轉目標，4，50m買個中遊既都好過無，左閘30m就簽啦 話曬都歐霸冠軍

真心sancho 等左差唔多十年
sancho就係我地既最佳人選

點解要慳過少少

唔夠錢

There is a belief at #mufc that RB Leipzig could be prepared to sell Dayot Upamecano now for a higher fee than the €42m they would receive next summer. United will have to offload the likes of Smalling, Jones and, Rojo before making a move. #udlatest [@MarkOgden_]

成品隨時一黎英超就過期啦，家下簽隻24.5.6當打唔得一定要簽幻幻咩?
雲佩斯踢開英超 仲係28歲 ,Thiago先唔講人工一定唔平 仲要30歲易傷果D

有普巴般奴 VDB根本唔驚無人派 重點係防中要逗得夠穩派波唔差就夠!!

撞曬位啦. 同pogba一齊出=零防守, 放pogba打前一格, 又影響到bruno/vdb

唔係慳,係佢根本無咁多錢 係到搏佢平/Addons
人又賣唔到 更加無可能比晒1.2億

當年小豬黎果陣都係31歲, 已經收左皮

之前多仔話肯接instalment
你又唔轟落去 又拖撚到2046
而家就開季又話簽唔到要轉target
咁木狗格狗你呢幾個做咗乜嚟 我屌你老母

好彩VDB算係個靚仔
起碼都叫有靚仔J下

都唔知幾時可以俾球迷入場, 就算入得, 可能最多放1/3. 門票收入少左幾多. 又唔減得班球員人工, 唔係影響士氣 (點解有錢買人, 無錢出糧)

如果賣曬班垃圾嘅話 仲有可能依家賤賣都冇人要

個右翼位要一個人真係咁難？

你以為差果少少只係錯覺，事實係同火焰射球一樣從來無接近過

J乜撚
諗定到時輸到仆街叫佢乜狗仲好
雲狗定克狗

講到尾就係唔肯 commit 108m 鎊

點會冇錢
係格狗唔肯拎出嚟啫

你留意拜仁點拎到三冠王就知我地而家欠決壓到場既球員，下下幻幻踢條撚？

一日未開季，一日都有得J
開季左全部都係狗呀
so9條垃圾帶頭

你睇痢都英超冠軍都無錢買人, 我地budget 會多得去邊. 班主一樣係寒酸美國佬, 你估真係好似軌、鏝咁有油王照住咩

成班話Sob抄拜仁踢法
有個拜仁骨幹過嚟又話唔撚要

以後邊個再嘈曼聯金錢足球, 就貼呢張圖出嚟

Jadon Sancho to Manchester United was close to being concluded in the last days of July, a deal was really close, but Dortmund never received United's official offer for the player #mufc #mujournal [@FabrizioRomano, @UnitedPeoplesTV]

算啦，換個角度諗vdb咁抵其實sancho 108m 真係算貴。

請番David Gill做Ceo啦屌

用曼聯現有既錢黎講的確唔夠，格狗唔肯拎出黎就另計啦

清到呢三件難過簽sancho

Thiago30都話老，人地高班過我地既中場呀
人地仲要唔so你呀講經咩，嫌人老話唔要
唔知醜

痴撚線

要接受現實我地成條後防線同拜仁仲係差好遠

人地唔會想受格拉沙氣

Manchester United are preparing to make a bid of around €20m for Sergio Reguilón. United are speaking with Reguilón’s agents, personal terms won’t be an issue. #MUFC [@FabrizioRomano]

[via @UnitedPeoplesTV YouTube]

Man United fear they could end up competing with Barcelona, Real Madrid and Liverpool for Jadon Sancho’s signature if they cannot get a deal over the line this summer, sources have told @RobDawsonESPN: es.pn/3kgGwEV
今個夏天咁好機會唔簽，預咗下年冇歐聯，上面個幾隊又有返錢，真係唔會揀我哋

真係冇錢一開始就唔追辛祖啦
唔通expect 80m樓下搞得掂咩
出得90m + add on唔會冇錢 爭果18m唔會拎唔到出黎

sancho 去利or 車 我地一世含撚

邊到似啊 淨係講拉邊都差9條街 D迫搶差8條街啦

下季有chong強勢回歸

buy back 先係重點

紫百合隻Chiessa我都收貨

皇馬等錢駛, 應該最後會屈服唔加buy back clause. 不過睇死佢踢2季就嘈住要回家, 到時應該都賺到下啲差價

真心希望曼聯柒鑊金既
逼撚走格狗
家陣長年唔會有冠, 又俾佢吊到命當ATM 用

咁易deal 到 遲下deadline 你咪仲平

Sancho top target呀
但又拎咗40m簽VDB
搞到自己冇錢簽Sancho

如果皇唔比錢 咪雪鳩佢

用完發現自己原來冇錢

曼聯買人一向都唔接受buy back呢樣野

到時無心留, 好似c朗咁賺返舊錢囉

因為如果唔簽vdb 就會最後咩都無
木狗咪驚驚地 簽左先再等多仔跪低/賣到球員

講真柒咗咁多年，要走佢哋一早走咗，而家個球會根本比佢用還狂碌唔洗找卡數，除非搞到降班，唔係佢哋都冇要走嘅理由

曼唔要Thiago
等俾人cap圖出去笑

而家係佢揀隊
邊個莊 邊個閒都未識分

世界top3中場 30m Eur 你話唔要
應該當年28～29歲 Rvp 28m 你都反對

最on9一開始唔知自己冇錢，用用吓發現唔夠錢

Sarr我都ok

其實一炮過俾唔到120m, 加10% sell on clause 得唔得

諗住遲買平幾球
人地知你拖 想壓價,咁我都留返下季先賣

其實最急係拜仁 ps 買唔緊要 最緊要識得用

對上嗰幾年唔夠柒咩都冇逼走啦

呢度啲師兄好識波

一直都可以installment只係木狗話120m 唔值得

No club can spend €120M this summer. Dortmund don't want to hear about bonuses. It will be difficult to convince Dortmund with bonuses and installment payment #muzone [ @FabrizioRomano , @UnitedPeoplesTV ]

木狗做得成功既banker
球會管理就唔識波on9姐
計數點會死錯人 肯定買完vdb仲有本錢傾辛祖先搞咁耐
唔係簽完vdb到呢家兩個禮拜 welcome左Brooks啦

格狗做老細 有咩分別

90m+addon 係講緊佢比盡既數 之後仲要賣到幾個球員平得返條數

估佢今季比盡得1億支出筆值

黎到曼聯既配置, 可能top 20都難. 通常踢曼例牌跌watt. 仲要班大帝唔走位, 行行企企, 可能同pogba爭波用. 鬥玩眼神防守

所以我咁講係笑緊啲話我曼冇錢買Sancho嘅人

一日有錢搵
一日都唔會賣

你折股前150$ 買左apple 你而家會唔會賣
曼比起當初佢買果時升左值3倍幾

佢身家都因為曼x3

到佢放果日 曼應該係破左產 降左班搵唔到錢

冇錢就話姐有錢都咁 如果係咁不如買曬落tsla

其實都係鳩估 如果得1億
簽完Vdb得返60m已經冇可能再磨緊辛祖
但到呢家仲磨緊

搵人做佢一鑊 等佢知死先肯轟

仲搏緊addons+賣到人

熊餅哥呢

Thank you and goodbye辛祖

外國曼迷真樂觀

Simon stone講完呢個
隔一陣又帶頭盔 United want a wide player. Few options if Dortmund don’t relent on Sancho but three weeks to go.

呢條友已經開始劣化

而家最當打既記者係咪fab神

般奴堅決想走
辛祖唔係

不得不承認
撚狗iq高真係唔同啲

snakefootball

Despite incessant speculation surrounding Thiago, Manchester United have no intention of moving for the Bayern Munich midfielder and are convinced his representatives and Bayern are using their name to put pressure on #lfc to make a bid. #awlive [@samuelluckhurst]

#mufc are concentrating on offloading Marcos Rojo and Chris Smalling. Rojo's agent is offering him to many clubs including clubs in Italy, Spain and Argentina. Rojo will leave United before the end of the transfer window #mulive [@FabrizioRomano, @UnitedPeoplesTV]

綠木shooting78

Bump水啦屌 120m都冇咪撚搞波

Rashford + Martial + Bale

信我

差jones dalot p15

唔會啦

依到起碼賣到三千萬左右啦 拿拿聲攞去買sancho啦 屌

快啲lan

與其搞來搞去
不如同皇馬講出15-20萬人工同佢借bale 博佢賣個順水人情平賣列基朗又得唔得？
淨返錢去bid 埋thiago 算
好過呢樣又冇嗰樣又冇

不過講就易，木狗肯咩

格狗呢家人吸血鬼抽股息抽咁撚多

仲要還佢地啲濕鳩 external loans

兩個夾埋都唔知有冇20m

20m都冇啦

應該最多20

綠木shooting得78

今年fifa 班人唔知坐左幾耐

用屎眼睇波

曼想賣個d人，一係廢，一係殘，有d甚至係又廢又殘，好惡搞

If #mufc sell Marcos Rojo and Chris Smalling, there is a possibility the club try to sign a new centre-back this summer #mulive [@FabrizioRomano, @UnitedPeoplesTV]

賣中堅筆錢拎返黎買新中堅
都唔關買辛祖筆錢事

仲要續約先on9

一係就轟upxxxxxxxx 唔係就比mengi 上算啦

就黎真係撐唔落隊西波，毫無野心

我地冇油王就係咁

我都認同賣咗幾件中堅籌期買隻法國仔， 左閘就冇錢未唔買住。

右翼一係借巴爾， 一係可唔可以借到京士利高文返黎頂住。。。

如果冇都買隻哥斯達啦大佬， 我唔洗要辛祖啦

木狗下下都係要靠人幫
垃圾

唔撚係平到20咁癲阿

講真分分鐘幫完手下季兩個都賣

格狗木狗一齊死啦

如果Sancho最後下季去咗猁
木狗格狗死一萬次都唔夠

合理，買左vdb邊有多餘錢買
有錢都買右翼左閘

賣得哂都還神啦，仲咁大諗頭

其實點解無外國手足做野
如果我係外國 我一定去格狗屋攬撚住佢死

木狗多數等到deadline, 球隊已經排緊係中下游先出手, 之後借口唔夠時間deal唔到

蝗狗30仲要buy back當我地on9

英撚們幾時幫手做agent

直接綁佢返黎算啦

叫雞都唔預埋，唔使講野啦

遲啲熱狗紀錄片出埋炒摩狗果集

又話鍾意呢隊熱多過曼既
而家又唔鍾意喇

一半人工借bale一季
換列基朗 無buy back 得唔得

清到已經好好

好make sense
冇錢（唔肯出都好）就揀啲合理啲嘅目標算
賣三個再買返一個
再借個右翼加個左閘開季好過日日話落bid 落bid

嗰度係美國唔係英國喎清

木狗啲自信到底邊度黎

一開始冇錢就咪撚充大頭鬼啦屌

冇咁大個頭又要戴咁大頂帽

我係皇馬拖舟就即deal 反正bale 喺度都篤口篤鼻

曼同拜仁簽pes嘛
所以rating特別低

西維爾買左acuna

reguilon幾時here we go

一件污兩件穢
佢走唔走都重有件夏殺

咁不如直接俾多5m
30m冇Buy Back咪得
搞咁撚多嘢做乜
依家係木狗想慳個5m婆乸數

60M upxxxxxxxx + 30M reguilon
今季就唔屌木住啦

我成日都覺得曼聯你唔好話買咩球星， 屌你老味你有邊一季真係基本執齊章開季， 愛華頓都好撚過你

快啦屌

50m + 20m就夠

就係佢連5m都唔肯俾先慘
睇個款買唔到辛祖，反正又要右翼，咪博下大聖爺
唔得最多都係蝕人工啫

山狗都係蝕人工

抵諗啲免費收晒兩件返嚟算

簽到當嬴啦 隨時中堅都簽唔到

因為人哋有安76J Rod如果唔係有安76點會去愛字頭

經歷過所以免疫
唔啱用就下年退租，山狗仲要諗點處置佢

其實蝗使鬼咁執著buy back咩
到時佢一叫列基朗即刻狗衝番去啦
果d罷訓壓價賤種蝗最熟啦

講巴爾個班一地憎到隊波死想降班

重購山狗啦，全能到仆街

真當年法比嗰啲無buy back都跳晒草裙舞返疤啦

No club can spend €120M this summer. Dortmund don't want to hear about bonuses. It will be difficult to convince Dortmund with bonuses and installment payment #muzone [ @FabrizioRomano , @UnitedPeoplesTV ]

Fabrizio Romano: “Borussia Dortmund don’t want to hear the word “add-ons”, they just want money!” #udlatest [@UnitedPeoplesTV]

屌你多仔

經過DDG，賤種知道曼可以玩到幾盡

咁fax機壞咗無人想

咁公道講ddg都未去到最盡
佢想走但係未話去到罷訓失蹤，所以曼先有得玩

借bale咪姐係
比65萬磅借lin

人地鍾意搏啲過氣球星
但又唔會話搏山狗回春
仲未計蝗狗食一半Bale人工都仲係同山狗差唔多

睇英撚個兩場真係唔值

家下轉會玩下手都簽4-5年，甚至有得extend多一年
賤種想要列基朗玩野，列基朗都要睇下份約仲有幾長，
唔係個個都好似迪馬咁撚仆街
係賤種立場黎講，buy back一定係好好多

不過又唔係我比 有買貴冇買錯 波衫都賣返啦屌

要唔要巴爾都係降班架啦
借又唔區

咪係

借完我驚普巴要50萬磅週薪

又波衫賣番論

2020年，仲係到bale costa

咁不如直接用錢買，比哂全份人工

一季入一球都要架

到時借左屌木亂借，又贏

咁既大環境 都仲獅子開大口
咪撚益佢 做壞先例啦
球員係有心黎既 等冬季或下年先買 平得多

用青訓好過啦 買人晒錢

最On9係話用唔着都係蝕人工
自己諗吓木狗格狗肯唔肯同你蝕啦
Reguilon 加5m變30m都搞咁耐
都唔好撚提Sancho 120m傾咗幾耐

依家好明顯就唔想用多錢
仲同你搏蝕人工借件再高薪玻璃版山狗

幾on9先會重想要巴利

要bale既話，當初留返山狗唔好，
人工低少少，仲要有D返生跡象

條柒頭真係低俾m子屌

巴爾有Speed 山狗同sancho無

要bale不如要洛賓啦

買J仔返黎同綠木輪換右翼算啦

真
簽唔到人同鳩買
寧願簽唔到人

好似依家啲黃絲咁
冇嘢好做咪乜都唔好做
係都要鳩做啲送頭活動話keep抗爭熱度

btw 包皮係咪話下季走

係

OLE 搞咁耐其中一樣野就係搞返好d個更衣室
入個高薪唔知佢有無心情既入黎 我理得皇出9成人工
出場時間都唔想比佢

你估人地會睇上我地曼聯咩

洛一招玻璃又無Speed

猁的人

岩呀
冇左閘寧願出BW被人強姦都唔好買
右路癱瘓由鳩佢

同bale 咪一鳩樣
仲要勁過bale

錫菲咁快

係軒仔勁
定狼隊勁

狼狗fit到

5分鐘0:2

要降班了錫菲聯

dean 身價上升

唔好亂石投林
慢慢揀
輸波咪炒人
又可以draw attention 搵錢

錫個龍廢到...

睇liive score 搞咩rugby佬去左打右翼衛

路線十分正確

巴爾有Speed

佢一向右路可以打哂

個龍跳都跳唔起

giggs先有

點解支那肺炎可以咁快好返踢得

個陣好似比狼完全破左咁
不過錫菲呢啲主場冇觀眾真係好蝕底

兩三千萬就轟落去啦屌，橫掂都唔會出億二

足球員個肺勁d

弱化左好多啦

出Prodence同Neto同對家高佬鬥跑

5號前重有得借甸軒
諗諗佢

借ddg

欖球佬左臂藍色紮住啲咩

普巴都好番啦

買清新 送jones

錫菲聯上年全季得4場失3球以上, 其中兩場對我曼無得出dean仔

今場咁快失兩球, 無咗dean真係爭咁遠

跳高唔過1cm了

dean 熱身賽都有料啦

Reguilon到未

到時點解要嚟曼

水魚 肯比高人工

dean夾咗兩季 藍屍屌啱啱到係要時間夾下
不過失個兩球似防守唔fit多啲

如果真係冇錢，點會幾日前仲走去agree agent fee 同personal terms
如果真係冇錢，點會買個冇咁急要嘅vdb

120M 要拎就實拎到，不過如果格狗木狗覺得Sancho 唔值120M 都冇計

應買嘅唔買 應賣嘅唔賣

點會買個冇咁急要嘅vdb<---因為唔買就隨時咩都買唔到

屌 木狗 如果唔肯仲糾纏落去做乜撚
買泰阿高 買左閘曼迷都收晒貨啦
木狗個腦究竟係到諗乜撚野 真係用黎裝屎

中場其實都要囉 唔換又過勝利十一人 買輪換又話唔急要
30m 買歐聯級數既VDB 係抵過120m 辛祖好多倍
同埋30m 易俾120m 難俾 今季曼聯cashflow得69m 即係得£70m買人 所以曼先一直想分期 addon
就算personal term agree 多仔唔肯分期 或者長年期攤分
曼都唔應該買 唔通要曼聯借錢買人？

啲轉會操作錯撚晒

就算曼真係唔夠錢買哂，唔買vdb 都一定夠錢買Sancho，點會一個都買唔到

果陣佢係佢覺得addon應該掂 見vdb岩價咪買左先

點知原來多仔真係咁撚絕

如果當初budget 得70M，買完vdb 之後一定唔會嘥時間同Sancho 傾personal terms 同agent fee
買完vdb 之後得番30M，夠買Sancho 條j 定佢個春袋？

買vdb 之前已經有報導多仔唔接受add on 啦

第一球dean應該救到

我真係諗唔到成件事個logic 係點
究竟成單deal 係死係邊個位
明明曼聯有錢＋多仔肯賣＋sancho personal terms agreed
咁都deal 唔成，真係冇野好講

Sancho好似正選

木狗覺得而家要俾120m會冇面
拗左兩個月俾多狗恰到一蚊都拗平唔到

所以筆值應該一億 買左vdb淨65m 賣到25m人

就有90m 預addon辛祖

係 但其實都唔大影響啊？

都預咗 VDB一個夠哂數

或者木狗本身以為可以放到smalling rojo jones romero
點知 smalling 壓價, 其他仲係strong hold

個人認為係死係太有信心addons到

同唔知原來多仔秘密續左約

因為好多報導都係話曼聯好有信心簽到乜乜乜

原來幼幼隊簽咗菲臘仔個仔, 而家先知

所以咪話班友On9
如果真係唔夠錢而Sancho係First Priority嘅話
筆錢一早轟咗落去Sancho到先啦
點會買咗VDB先再賣人籌旗買個Top Target咁On9
依家係人都知木狗有錢唔想俾想慳啲婆乸數

今日開始 以後都唔好信傳成季既目標

9成都炒，淨係般奴叫做好d但遲左半季黎

有咩影響 都唔關我地事

反正今季冇頭四

即係可以預視依個禮拜都冇料到囉

佢買唔到人唔使講有冇面，俾人燒硬屋
去到呢一刻佢120M買到sancho 應該會俾人叫木神

做人做狗自己揀啦柒頭

之前仲夠膽放風傾好個人條件
木狗美國佬 真係唔怕比人再火魔....

如果last 果1,2日先話肯出120m等人reject/好似當年ddg咁搞唔切
肯定成個轉會都係做戲,純粹想塞住曼迷把口

管理層一樣係依班人 領隊有幾好都係無用

幾撚時降班 想睇格狗走人

買完VDB 之後 曼聯對辛祖既風係細咗
返而買左閂 同upxxxx既風聲多咗
明顯係8月前同辛祖既personal term 已經ok係差價錢

因為VDB黎得急，突然就同曼聯講話40m即放

木狗角度緊係買左先 之後仲有時間同多仔傾

希望獌降班 格拉沙賣盤

買vdb 前已經有報導多仔唔接受add on
點解個陣唔放棄vdb，將vdb 筆錢轟埋落sancho 度？
全部source 都話sancho 係first priority

budget 一億就一億轟落Sancho度，done deal
之後如果賣到人，先再睇下夠唔夠錢買多個vdb

呢個先係合理嘅做法嘛

老實講 而家120m買到
木狗一樣會俾fans屌
屌少d咁解

先禮拜一啫 睇定啲

on9
本身已經係狗嚟啦
依家俾個機會佢做人唔做
仲要做隻生滋狗

唔怕wo 對佢黎講最後簽隻閘加多件防中/中堅
到時你班曼迷就會少好多怒氣，不過右翼繼續從缺 比木仔打晒

下一開始同多仔傾既時候已經要add on +3-5年分期
多仔唔肯。 今季既budget 應該係£70m +150m bank loan
辛祖108m係抵 但唔到你曼聯買 因為曼聯冇油王
唔係有冇錢既問題 係今個轉會窗曼聯真係做唔到億2既收購

如果降左班仲係賺錢唔會放
如果放得得就蝕錢, 無人會接, 永世升唔返上黎

5日前先有幾個tier 1 2 係度講話有breakthrough
傾掂哂agent fee 同personal terms
睇唔出風有少咗

因為從來都無諗過拎舊超過100m既錢出黎去買人

美國佬2揀1, 球隊使百幾m買人 定 收返埋等收股息
你估佢揀邊樣

點解你地仲會對Sancho單deal有希望

真正覺得「反正都無冠軍不如唔好買理論」既人就係格拉沙

好簡單姐，因為木狗果陣仲信緊可以addon 只係多仔扭緊計

同埋佢一直都無諗過一筆錢掉落去買辛祖 因為1.2億係超筆值，從來都係想addon+賣人 填數

Vdb單野好急架，邊有得等，擺明係沙爺出術想曼優先決定買，唔買就比其他人買

武肺影響下都買到vdb+ Sancho 仲會俾人屌？唔會掛
上個暑假麥龜都拖到好遲，最尾買到咪又係個個都唔記得佢拖
好多人都讚木仔做得好/ 至少合格

買到Sancho 呢類級數球員可以塞住好多fans 把口

睇中左架法拉利
傾好哂要咩款, 傾好哂幾時試車, 幾時保養

但唔夠錢sor

沒有辛~~~祖敢說心事
受了傷~~~空炮怕別人知

因為一開始係多仔開季前習訓既時候已經傾好曬 fabrizio 一開始已經講personal term is not a problem
呢幾日只係炒返上一個月既新聞黎講

岩啊，由頭到尾應該係木狗一廂情願 有add on
又無其他目標 仲要預自己賣得到班高薪低能

Sor去開街巿買法拉利
夠錢都要講吓價先
法拉利搭棵蔥Deal唔Deal?

燒屋未呀

係傾傾下 突然間仆你個街有間地舖平賣買完之後就發現唔夠買法拉利

用我架錢七換ok?

最多3年唔炒車我add on 返20%

睇到曼聯筆數 就知如果辛祖唔交轉會請求 多仔唔減價 曼一定買唔到 冇希望過 反而對蘇查買中場替補 仲要係VDB感到意外

睇到心都淡 隊波又唔係無錢
就係高薪養冗員...求其執幾件後備就開季

之後季中成績唔好又炒過領隊又loop一次重建

晒左咁多時間俾原價
點都會屌下啦
屌得冇唔買咁甘姐

無沙爺照住 隨時都買唔到

最搞笑似係完全唔似有買人plan B....傳果堆衰過唔買

唔知木狗當初拍晒心口買到,定OLE太天真

訓左幾耐

呢下又救到

英撚一號龍競爭者

訓咗都幾耐下

頭先見u23 後備有件叫neville先知

U23 有無直播

人又買唔到 人又賣唔走
屌你老母木狗死撚左去啦

想問下有無師兄買左奧脫福個lego
但唔係係lego專門店買
因為藍既唔想幫襯

個mcgoldrick傳失左幾多球

睇得出SANCHO 有D 心不在焉

係咪眼神唔同咗

心態好差

spend the money that the other teams can only dream of 40M

Ole: 多蒙特正在禁錮山曹

77台直播SANCHO 無人睇?

角球大

跌低咗

傳心師

眼淚ready

Bellingham幾勁

Sancho Goall

列基朗!!!!!!!!!!!!!!

12M GOAL
多仔最後一球

車狗出雲拿同KAI 正選

Sancho ready to say goodbye 未

搞掂咗？

close!!

岩岩入波果陣眼神好沉重

蝗肯唔加buy back?

想用有得射12碼留我辛
好撚狗

🗞 Sergio Reguilón is close to joining #mufc. #udlatest [@edupidal, Onda Cero]

列基朗黎係咪即係無SANCHO

睇黎今年都係一個好似fred + dalot果年咁既轉會窗

傾緊sell on/first refusal

根本係翻版

唔知
我expect列基朗筆錢係黎自後衛賣人d錢 屎波呢d
如果因為買列基朗冇sancho 真係屌柒木狗祖宗十八代

理想:曼聯新7號主人
現實:曼聯新 Gaitan

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano

Talks ongoing also tonight between Manchester United and Sergio Reguilon agents. #MUFC won’t accept the ‘buy back clause’ asked by Real Madrid but are seriously working on Reguilon as LB option.

#MUFC #ManUtd #RealMadrid

俾佢傾好咗又點
木狗都唔會bid㗎啦

唔睇Sancho 啦, 反正下場都見到佢

睇車狗算

Bellingham 睇黎多仔又入咗件正野 兩年後賣150m

17歲

有mendy仲點解咁介意buy back reguilon

踢落完全唔似17

之前出埋費sir遊說

買咗傻閪白禮頓下盤希望唔使驗腦
垃圾車出埋啲西陣

軌唔係好入局

買左多狗堆球探好過la

今季無季前磨合仲換血
輸𨶙死佢

條防線先勁

速率好慢

車幾時賣走銀河唯一....
覺得佢地就算暫時唔順,但可以換佢入黎入波

Still same situation by 45 days

哈佛師

呢下配合

12碼

mola mola

中場傳個個on9

白禮頓

似費特

佐仔同般奴咩關係
射法一鳩樣

Bruno個射法好似係跟美職一條友

白禮頓呢下咁靚

白禮頓唔係踢得差
咁樣On9輸12碼屌

白禮頓件2號真係幾勁
睇左幾場都覺得條友幾有料

Lamptey? 條友快到仆街

Greenwood 77

諗諗下 轟既板凳深度好似勁過曼城
換咗個龍就冠軍相

睇落暫時冇乜特別

U23又豬

Fifa rating?

本身軌青訓

Yes

手短

龍虎切垃圾

垃圾曼應該連白禮頓都抽唔贏

shooting 78

mendy已經here we go

幾分鐘傳左幾多球比對面

曼會連降幾年落到英丙

龍虎切冇腳好波

Ben White真係幾有質素 長傳方面

車狗喺後場打出去呢下咁靚

今季尾五
曼
sheffield
West Ham
West Brom
Fulham

切廢啲定lin

拉蘭拿有無咁易傷

Reguilon會揀著幾多號？

真係玻璃

12

Lalala呢啲廢人都仲簽
傷多過踢

同jones 可以鬥下

2

唔傷既話幾勁

有人著緊

Welcome lamptey thank you dalot

14-15修頓

簽多個joshua king都好
Sancho算鳩數啦

grant讓翻13出黎

猁啲垃圾成日都賣得出

要慳錢但係又要買個冇用嘅返嚟做乜

sob想食牛扒 木狗就係咁塞雞羊豬比佢食

Free走

後備前鋒咁大把 10m有交易

踢得真係唔錯

sancho換走左
眼濕濕向看台揮手 應該告別戰

如果有個右翼版 當年馬仔果種轉會都殺
突然爆出黎 但又有潛力可以即用

Kai踢波懶到真係好似ozil

紙牌防守

揮手係透過鏡頭同曼聯Fans Say Hi

佢最佳位置應該唔係踢右

摸奶Feel

Reus成個look好似Tenet Neil

啲出波又幾靚
又有啲細技術過人

係有少少緊張

真係有啲似 係度散步

Ben White踼得幾好

上季已經覺得佢唔錯，係矮咗d

Welcome Lamptey thank you AWB

又ff

右閘黎（好似係）

ready announcement for Reguilon

here we go未

入咗第100粒 心事已了

西班牙記者報左

多記隻bellingham 打中中 唔係打翼

唔知算唔算嘥料....

咁都唔入

Source

究竟係白踢得好，定車廢？睇唔透

Reece James成個九世惡人咁

Both

Sergio Reguilón has already decided to sign for Manchester United. The signing will be closed in a matter of hours unless there is an unexpected turn. [cadena ser]

Lamptey勁能到
廢占有佢八成都好

一向都是打中中

隻右閘勁到，咩料

咁嘅價錢仲想點...

但係其他source話仲傾緊buy back

防守幾好 又有速度

Lamptey勁能平

但係dan james咁嘅價錢 後生 勤力 令囝
仲想點

Maupay死末
係咁on9失控球

Kai

Kai咁樣踢出界

1-1

Wa

kepa

Kepa

白如果有個好d嘅前鋒都幾惡

射得好靚

短手狗

領先緊喇
兩三球都是佢敗家

林sir真係師承daddy既戰術，翼變閘

咁都失得西班牙龍都係伏

轟踢得好撚差

2-1

咁撚快

屌....咁靚

呢球靚好多

屌，車無厘頭就兩球
成場都無點攻過

第一球角度算好
不過球速慢無理由救唔到

冠軍會有呢啲運

咪就係
白踢得好好

都未打得切就2-1

手短狗真係好廢
似係佢胳肋底入

白踢得超好

最後會和

咁都頂唔到

屌
咁都入唔到

Dunk

車自己都差，無哂迫搶，縮到勁後

學C朗用賓周撞都入啦

牙朗細賓周易啲控制

隻Kai子euro幾錢

呢個講波佬廢到

雲拿正路過哈佛師好多

==

3-1瞓得

88

十二碼 世界波 符碌入波

白禮頓踢得咁撚好
車仔-6到

訓得

4號同個龍都好撚廢

打包Rojo Romero

俾佢負負碌碌咁贏

講負碌我哋仲多啦

車狗做咩唔係自己狗兜到傾 要專登開個post

仲諗住有Ziyech同TC華睇

真
唔講以為軌係摩狗教緊

2億幾買人都咁

分分鐘阿狗都屌打轟

達子>林伯>sob>>>>>>>>>>>摩狗

唔早啲俾

都真

木狗:都話高價新星買唔過, 收工

羅馬簽左中堅

死羅馬狗買第二隻中堅
點買屎波

屎波愛回家返富咸啦屌

屎 rojo jones全部留低
唔洗買中堅，木狗又贏

又賣唔出

耶子會唔會要，買唔到般尼個個top target

#mufc and AS Roma have stopped negotiations for Chris Smalling #mulive [@SkySport]

出色到 買賣人都係垃圾

真係屌你老母
成個轉會巿場俾人撚狗咁撚
出色到

紐卡素出手未

sob襯仲有光環不如自己辭職好過教半季比人炒

即係好有可能羅馬本身買屎波舊錢拎埋去買Milik
然後借咗個中堅返嚟
屎波就留返俾木狗煲醋
俾人撚到

羅馬都撚到木狗

不如簽陳俊樂啦

等睇屎波賣唔出
之後就Hold住Reguilon個Deal

木狗廢撚到傻
買人就嫌人地叫價高無肺炎價
賣人就嫌人地開價太低唔撚理人
格狗木狗法狗去死

木狗揾中間人同多仔deal 好120m分期
但之後冇真係落bid
反而八月問可唔可以90+18 add-on

其實佢係咪本身計錯數

咁我哋都睇中咗
爭唔贏啫

Real Madrid will keep the right of first refusal or a buyback clause when they sell Sergio Reguilón #mulive [@ellarguero]

木狗比人由頭撚狗撚到落尾
要不是沙爺同曼有交情
我諗仲係一個人都未買到

人地價唔啱就轉target
入齊貨再壓價 唔買都仲得

成手蟹貨又一季 買又唔得賣又唔得
木狗你死撚左去啦

羅馬買kumbulla同A_Milik

其實仲有無錢買smalling

抬價部

似係格狗叫停左單deal

迪比去疤
30m 歐， 唔知分到幾多

鬼有sell-on

賣唔撚到史摩 咩玩法

其實無錢點解唔考慮下借人，借人又唔係一定無級數，睇下拜仁Perisic, Coutinho, James呢啲都借到返黎啦，唔夠錢咪留返下年一次過買，總好過年年都係咁，心都灰。不過唔好借啲人工極高同年紀大個啲就好，心態問題

真成本高回報低 到時又好似山狗咁

買埋Upamecano, Sancho, Reguilon就可以針對弱點借人

全球眾籌買起曼聯好過啦

有
不過價錢再降到5m

木狗reject

deal failed

早晨
木狗格垃圾幾時死

木狗真係廢得可憐正一弱智狗

迪比俾摩趕走個陣
點估到佢會加盟巴塞

曼d操作估到就唔係曼
龍門諗唔明留dean 仲十幾萬週薪有咩用
如果留dean 又無諗住sell ddg
反而真係賣肯打後備既清新 擺個十幾萬週薪落後備 有錢到 都唔轟落去右翼

聽依到班識波帝講到價先放

Plan b係係bale
即係市面上除左sancho冇一個長期人選sob睇得上
下季又死死起追返sancho 起碼120m以上 仲要多左人爭
就算簽到Agent fee都要比多左 又用少一年

乜撚野操作

毅進星 100

下年焦點應該係包皮

辛祖都買唔撚倒
包皮呢d未來世一唔洗諗啦

Psg 天價賣包皮應該會爭辛祖
托起辛祖個價
情況類似尼馬天價 托古天奴價
1.5億到啦

唔會科水仲掉返轉頭吸球會血既班主，仲要會妨礙轉會操作，其實咁撚樣既班主真係仲慘撚過無班主

木狗：慳足一年人工，抵到爛

今時今日仲傳bale係咩玩法

木狗果種廢
佢係比人睇穿哂
當弱智咁比人撚

我唔貪心，借到高華錫，卡巴路斯呢啲質素就夠

屌你屎波都清唔到

依度話fred>allan，allan debut就勁到仆街
屎波話放1x m，之後個個話賤價唔放，依家人地直情唔收
依度搵人做ceo隨時同木一樣，甚至可能仲廢，因為木起碼識搵錢比老細吸

dean勁到傻，無左dean, 錫菲聯肯定降班

賤價賣不如留低好過

屌 六七月羅馬出15m又唔放
屎波你唔係諗住自用呀

笑死
有價果時唔清話要到價
等睇屎波hold到2046

吊你老母 一條友都清唔到 成班佣員

fred勁過allan 真係講唔出口
唔同級數喎

唔啱用又留返低
積埋成堆狗屎垃圾喺到唔知做乜

留dean點會冇用

下年真係唔想睇，因為一定係場場西波，

曼理管理層係消耗緊曼迷由以前老費年代積落嘅感情

今年無Sancho 的話，一定無前4

其實我真係唔覺得1500萬鎊賣史波係賤價
因為入選意甲最全佳十一人就諗住好似多蒙特咁唔到價唔賣，但班管理層有冇諗過好似史波咁既級數既中堅完全唔難搵，搵替代完全唔難，你堅持唔到價唔放咁人哋咪走去搵替代品
但辛祖呢個級數既翼鋒本來係市場上就好值錢（年輕，英人，上季大放異彩），要搵到一個同級數既球員係好撚難，放棄既最多只可以退而求其次去搵一個級數比辛祖低，但身價相應都比較低既翼鋒。

結果史波就因為木狗格狗既on9操作就搞到清唔撚走，曼聯史波雙輸，辛祖就拖左兩個月都仲拖緊，轉會窗都得返一個月唔夠，都唔撚知木狗格狗決定好未

有邊隊既轉會柒得過曼聯
買唔到又賣唔到

細緊一定係鍾斯洛河冰人之上，賣唔到留底其實無壞，佢未去到一定要清走既地步

吸少1,2年都夠自給自足咁俾錢買人啦

點撚算呀
木狗又留埋啲唔岩用既後備畀sob
Sob又要用死插喉11人

所以班垃圾咪留到10年8年

重有得加人工

巴塞！！ 1.6億借比人再倒戈2球1助攻

重要班垃圾出緊十幾萬鎊週薪
清到高薪之餘有錢收重嫌錢少

你估佢真係好值錢咩大佬，十幾廿m根本係極限

屎波賣比英超隊 15m唔難

人地起起年年有r聯打，爭到冠

係就一早有風/賣左啦

邊有隊要呢垃圾
隻手又小兒麻痹
波又用唔到
落鏟又慢

咁佢問轉會柒啊ma

用5億買左堆唔用又表現唔到既人

仲等緊國米富臨紐卡素落bid

其實sancho搞咁耐都唔知做乜
人地都企到咁硬,一係就俾,一係就唔俾架啦
當然買到係好好,但買唔到就算啦
而家隊波係連一個右翼都冇,買唔到都要搵個中遊既頂住先架啦
今個星期就開咧,剩係買得一個中場

靴里拉續唔到約
史摩寧清新賣唔走
到底班高層搞續約同轉會有幾廢？

咁辛苦先爭到R聯位以為會易d買人
轉會操作又俾木狗搞到成pat屎咁

Rojo賣唔出既話拎去波圖加錢換telles算啦

下季分分鐘大把人有錢爭

綠木轉11號已經顯示咗sancho deal is over

科頓狗叫雞唔畀錢
都係我哋綠木乖仔

仲有7號

Bale黎係咪搶綠木件11號黎著
真球霸冇傷都肯定場場出

真·阻住木成長

最好笑係一開始話唔簽 Bellingham 係因為要俾多仔簽 replacement

最後 Bellingham 去咗多仔， Sancho

成班曼迷俾依個假消息搞到禁大火真係笑死

連狗 宗 屎波 落河 P
真係冇諗過呢5件開季既時候仲會齊人喺度
低估左木狗果種廢

屎波走唔走是撚旦 只要辛祖
我碌鳩3月劣到呢家仲未射得出

擺明係

因為太有信心 add on 所以柒撚左

右翼如果買中遊都無咩邊個岩買架啦
因為右邊要有即戰力 但選擇一係老一係唔岩sob

用舊錢簽左閘 中堅先 起馬捱過今季 再諗

買唔到人都算，一個都賣唔切

下季chong強勢回歸

以我理解
所有條件其實中間人已經一早傾好
所以多仔企硬已經傾好嘅120m
俾錢就得
係on9木狗最後乞兒 反口想再壓價

放棄啦，根本單野係到衝大頭鬼

e家人地死咬1.2億歐現金，就算賣到人都必夠比

如果屈仔唔係降班可能昆到佢哋買

其實好大可能係曼聯根本無錢, 搞咁多小動作問價都係想做下樣扮用盡左力去deal, deal唔到無辦法
全部資金就係夠買vdb, 係咁多
其實歐美經濟差, 格沙拉無錢要cap曼聯水黎墳氹一d都唔奇

Sebastian Kehl, B. Dortmund sport director: “Jadon Sancho will play for BVB on this season” [via @swearimnotpaul].
Man Utd have not submitted a new bid to sign him [€120m price tag]. Still same situation by 45 days. Personal terms agreed but clubs talks not progressing. 🔴 #MUFC
45日

一早叫你地咪撚J

可以原陣開季, 我曼都算勁

咁爭前4黎做咩?
覺得英超輸幾廿分拎第三會拎到歐聯?
呢個陣容今年會贏到英超 / 杯仔 ?

球會真係令球迷好撚好撚失望
係完全無雄心 無團火 無一個希望比球迷
唔想講賤種軌
不過對家一野簽簽簽
起碼比球迷見到隊波力求上進

老實講
就算簽左賤種皇隻閘
呢個由一開頭已經唔係我地既補強既位置
右翼 , 後備前峰, 防中, 後備中場, 中堅
任大家點排, 左閘都唔會係頭5個要補既位
仲要困身咁撚耐都簽唔到

呢次轉會窗 木狗間屋可以無事既話
佢真係要還神

迪斯高去祖記
milik去羅馬
迪比去巴

我最真係好好笑

係on9木狗最後乞兒 反口想再壓價
咪就係呢到on9
一係俾一係唔俾架者
我當係格9唔想俾,咁你木狗咪即係轉target啦,曬時間壓價做乜
拖拖拉拉做乜9

憑咩覺得人哋一定會縮沙

Sob覺得 左閘>防中 因為上季就係梳傷就開始柒

仲要Bw直接影響兩場杯賽出局，雖然歐霸唔換人責任sob更大

中場咁多人仲後備中場
真係貪比人工過癮咩

就算玩FM negotiate 完反口一定俾 cpu 對家屌到反艇啦

點撚知，但報導係寫曼聯好有信心

衝晒大頭鬼，玩9自己同球迷

你做教練, 落後緊
你出p 定 lin?

曼聯=香港
格狗=中共
木狗=林奠

後備中場係緊要啊，般普果陣都無接近實力既輪換

E家買左VDB佢兩個起馬有得抖

我出mata先🤣

應該又係開季失分到仆街
跟住又冬天先急住高價買人

叫卡膠換件衫落去踢

淨係要排vdb 普巴 bruno 三個同時落場 sob 都未度掂啦
同埋就算你要買都放走d 先啦 人工蝕死呀

似係啦 格狗目標係前4

當初仲有人話我地清哂垃圾可以收返50m

VDB 咪就係 後備中場囉

問題就係人工貴放唔走

買人追返d分跟住so sir又保得住個位
無限loop

邊有次次咁好彩啊

Dllm訓醒smalling 都清唔到

除咗山狗
一個後防文員都清唔到

今季落後左既話就算買人都幾難追分
阿記車仔今季大熟,利記可能會趺少少但都超班
仲有曼城愛記狼隊呢D

蘇蛇個位都穩, 除非柒到落下半版

唔使錢買人根本無人想嚟教

追分打歐霸

做曼迷真係慘，日日睇住d負消息

個on9管理層 一開始唔衝大頭鬼 比假希望曼迷都無咁嬲

呢個真

無料又要放風要簽球星
衝完大頭鬼
原來係廢柴

Smalling rojo jones dalot mata lin p 清新
又唔用 又要白出糧

所以成個教練團隊真係好大問題
係咪都續約玩死成隊波

ig佬?
馬達?

Nadia隨後再指當日4人分房尋歡，格連活特已為她的房間付了房錢，Lara卻指霍頓沒有這樣做：「那時霍頓叫我帶表妹一起來，說會為我們付房錢，結果我還花了55鎊為我自己的房間『埋單』。

Foden 幾舊水房錢都唔出

最廢果d又清唔到
稍為有d價值果d又話留低冇壞
同時間又不斷嗌買人
咁點搞呀

細緊點都有d用既

唉

完場前1-2 分鐘入mata, 92 分鐘入ig佬
我就唔覺得so9 想用佢地兩個
你覺得呢?

蘇蛇上任剩係續咗宗師, 仲要未必關佢事, 嗰陣先做咗個零月未坐正

其他嗰堆垃圾印象中係無續過 (無記錯係)

買到中堅咪清 買唔到咪自用

反正e家隨時簽完左閘就收皮開季

冇現金啊
碌卡又會俾老婆知

呢場就算啦, 落後緊92分鐘換人嘥時間, 完全唔明佢想點

除咗輸波買人諗唔到有咩原因

預左格狗係食水嫁喇
你睇呢幾年球隊賣買就知
邊會買多d有質素既黎爭標嫁

食完個早餐見到有百幾個新回覆
仲以為登鵰

拉膠個老婆生完之後殘到

一鼓作氣，再而衰，三而竭。

落河當初唔放去拖肥
上季唔掂到要借去阿甲

宗師長期文員就續約

垃圾曼d買賣策略就係高買低賣 比對家指住嚟笑

下一個大笑話可能係Fred
話唔定下季敗走去二流聯賽 20m都收唔返

琴晚訓左無睇
軌d 新人踢成點 ?

Welcome smalling

我曼兩個球員咁快已經咁friend

哭波喪

清唔到幾條垃圾
又射千幾萬人工落海
我曼最鐘意做善堂

左閘點會唔重要，梳其實都麻麻
仲要咁易傷，bw場場爆果陣瞓左？

history
兩人合作已成歷史, J得

買唔到辛祖都算
人都賣唔撚到 woodward....

睇返之前對冰島嗰場
成班傻鳩見到辛祖打哂飛機，講到已經係我曼球員
真係會笑到出聲

廢到咁真係無眼睇，有冇護木派講兩句

我既意思係 無錢又留兩個高薪龍門 都唔賣一個籌下錢買右翼 有錢留有咩所謂

你真心到咁好笑啲

外國曼迷 e家係咪仲諗住含淚忍一季

「買唔到咪清」
講到一定有人同木狗接貨咁

星期六晚係未原陣開季

啲人話出vdb就唔係原陣

VDB會唔會連正選都冇

唔係賣就有人要架, 邊隊肯出ddg/清新份人工

可以做d咩，而家連罷睇都唔得

唔知普巴踢得未

ddg
awb+龜+冰+梳
普巴+般奴+vdb
綠+馬+福

如果雪綠木就出馬達/占士, 蘇蛇啲排陣易估到爆

其實好尷尬
買辛祖 就應該冇錢買其他人
買左其他人（左閘/中場/中堅）就冇錢買辛祖

兩樣野我曼都要
辛祖未年10年右翼+英人+英人幫 咁都唔買係弱智
其他位冇後備深度又係踢死11人

可能下年150m或更多辛祖係最後答案

So9不如改善自己仲好啦

買到列古朗調shaw去踢左中堅有冇得諗

老實啲講 Sancho基本上已經係必買嘅人選
奈何冇咁多錢都冇計

雙中堅就咪撚搞啦

一早知無錢就轉目標啦，仲係到衝大頭鬼 比希望球迷

最大問題係清唔到人,可能本身120m預比辛祖, 其他就清人籌旗，點知人又清唔到，搞到唔夠錢

清新 p lin 細緊 鐘斯 rojo
班廢物高層以為可以清50m
結果係-20m人工

冇錢咪借囉
Good debt黎

而家一隊有成35個人 點register 呀？

最已陣
英國勇武行動

買唔到人都算，連清垃圾都清唔到

終極FF轉會區

清新又唔算廢物嘅 不過其他嗰幾件邊有人會要

我地成個最區好似用念力打飛機J一個人黎咁

點解羅馬買Milik就可以拎25m
買細緊就乞衣價，仲愈壓愈低

Milik先得26歲, 屎波今年31架喇

咁不如念力 #WoodwardOut #GlazerOut

Agree 如果有人想買 但球員唔肯降周薪都無用

Victor Blanco (Racing president): "A player who comes from European football doesn’t come to make an economic difference and always has the doors open, as is the case with Sergio [Romero]."

普球王係咪之前提過中咗武肺?

肯走就走, 唔肯走就等完約

暫時蘇蛇搵返嚟都係有心踢, 清埋呢一兩季班垃圾應該走得差唔多

木聽到曼區意見，屎波唔到價唔放

Sergio Reguilón is getting closer to Manchester United. Talks are progressing between Manchester United and Real Madrid but it's not 100% agreed yet #mufc #mujournal [@FabrizioRomano]

賣到又話賤價唔到價，過左轉會窗踢得垃圾又問點解唔賣，依度點都贏

已經可以training, 應該無事

今個轉會窗就好似毒撚溝女神咁
每一次同個女神距離近少少，同個女神又會突然關係冷淡咗
當以為皮已收既時候，個女神又向你問好，俾機會你
當你以為係機會諗住去馬既時候，點知呢個時候發現由頭到尾都係自己FF, 女神由頭到尾都無諗住同自己一齊，只係當自己係兵

ole續尻jones真係笑撚死

屎波 宗師 落河 連狗
呢4件垃圾有人肯接手就賤價都拿拿聲放啦
On9木狗又要養多佢地一季

Kai水貨摸奶Feel
雲拿正路

Nadia隨後再指當日4人分房尋歡，格連活特已為她的房間付了房錢，Lara卻指霍頓沒有這樣做：「那時霍頓叫我帶表妹一起來，說會為我們付房錢，結果我還花了55鎊為我自己的房間『埋單』。」

依度個個話買唔到sancho hiljack kai，依度d懂球帝燈到

依家點睇都係會發展成清唔到所以唔買

話咗女神個例子完全唔啱, 一直講緊到價就放, 係唔肯出錢咁解

無諗住同自己一齊就唔會連個人條款都傾埋啦

好學唔學學埋啲支那terms

睇住個價由18m變15m變12m變依家話借另一個中堅

係成班ff打到邊就係又快又扭得個d姐

其實佢企中間不嬲都係咁

主要佢一腳比雲拿跑

咁應該係結婚同外父外母傾禮金，諗住係禮金上講價，但外父外母唔到價都唔肯俾個女嫁俾自己咁

唔討論sancho 係依個budget值唔值得買，sancho 依d球員要成隊配合先發揮到高水準（睇下英格蘭同多果陣嘅分別就知），所以黎到班隊友冇配合，隊波tactics單調加廢，再加上佢同lin pogba一樣鐘意唱歌跳舞潮野，比佢黎到一定又會比人屌無心無腦垃圾英撚佢唔黎對佢黎講的確係好事

好似叫雞咁 隻雞收1200你就淨係肯俾800 仲要分期付款 同埋要人地服侍得舒服先肯俾足1200

仲有add on
多水加50
打冷震加50
叫床聲加100

呢個中哂

咁多年辛苦返工賺錢, 終於搵到條女情投意合, 點知外父外母企硬禮金條數, 老豆老母又拎哂自己啲錢

吃不到的葡萄是酸的

屌佢老母，都唔寄望個仆街老豆老母科水俾自己做首期買樓，依家連俾少少錢係禮金上幫補下都唔肯。仲要外父外母係禮金分期

沖涼+200
中出+500

放晒依4件 難度仲高過 簽到Sancho
後面3個 隨時人地免費都唔要

酸咩鳩，首先一開始我就問sancho 係咪真係咁需要all in落去，再者我邊句酸？我又冇話佢垃圾好彩曼聯冇買我不嬲都覺得佢勁，但黎到一定廢幾成武功

下年多埋屎波，到價聯又贏

如果係父幹都算, 最仆街嘅係啲錢本身仲要係自己搵

唔講以為曼區得一條友
咁多人有兩邊唔同意見有乜出奇

一場就定生死, 你一定係最識波啦

又禮金結婚又洗好多
通常重要買埋樓 同步進行

屌佢老母，俾咗咁多年家用，諗住個仆街老豆老母有儲起錢，係需要用錢時應該可以有錢拎出黎用，但冚家剷原來俾家用佢哋係左手黎右手去

其實我反而覺得Werner先是Morata個走勢
Kai都預咗要一段時間適應

一場就話人水貨

Kai一睇就知係van ginkel 級數

Van ginkel 唔係玻璃嘅話都唔差

都是睇下林伯俾咩定位啫
反正係Leverkusen時已經講過話佢Workrate唔高

planb有未

比盡Piazon

Patson Daka
Cengiz Under
你想Plan B嘅點都有
冇咪擺Bruno做假右翼 VDB 10號都得

有新左閘都ok既
Bw去返右邊應該可以出到波
防守係差d信心姐

登鵰

曼聯由意甲班霸引入最佳後衛

會唔會vdb 右 / bruno 中好D?
vdb 走位好, 跟馬達個種踢法應該OK

佢打中間我驚佢俾唔到key pass

繼續用綠木或者轉陣算啦

買唔到辛祖咪好
宜家唔駛驚阻住綠木成長

E到唔講得ed咖
辛祖黎到我地重奪英超啦

簽件brooks做綠木後備

綠木要保護下啦，呢排係咁比人爆料
要畀啲時間佢

繼續勝利十一人，92分鐘出vdb

唔簽人最好大家一定唔會唱歌跳舞重奪英超指日可待

學習吸笑氣

同埋雲比個身體質素係襟踢啲冇咁易傷

梳爾真係周不時一傷傷幾個星期

真係一d消息都冇
木狗屋企火燭未

仆街全部都贏波

將sancho英格蘭同小花阿根廷調轉都得

唔討論小花 係依個budget值唔值得買，小花 依d球員要成隊配合先發揮到高水準（睇下阿根廷同疤果陣嘅分別就知），所以黎到班隊友冇配合，隊波tactics單調加廢，再加上佢同lin pogba一樣鐘意唱歌跳舞潮野，比佢黎到一定又會比人屌無心無腦垃圾阿撚佢唔黎對佢黎講的確係好事

我諗so9頂多令佢遠離媒體
唔會雪佢，唔夠人用

有邊個講過買到Sancho 就會拎英超?
定係你自己作出黎打稻草人?

美斯鐘意唱歌跳舞潮野

摩daddy咪輸咗

呢件都要40m

Ching 成日貼amara itk source, sancho黎到未

嗚~前四冇左lu~

蘇sir 不嬲都好保護綠木, 因為佢老豆老母要蘇sir 令佢遠離英媒
係修夫基條on9 捉佢去press con

羊回家啦, 玩夠啦

咁普巴同麥佳亞一樣要側邊有人配合佢先發揮到
佢2個都破紀錄轉會

咁依家曼聯係咪永世都唔洗配合先

今時今日既足球仲有可以一個人打哂，完全唔使隊友配合都可以屈到對手既球員既咩

國米左閘咁勁 唔知50m買唔買到

真係 講真sob上任果時未買麥龜果陣 唔好講板凳深度 正選都無乜邊個似樣 好多個位都要買 要執根本唔會一兩年執得到

就咁數似樣正選 得shaw matic pogba 福馬 young lukaku hehe 細緊 mctom (拜利唔計啦長傷，我反開冰 覺得佢根本唔夠班踢爭標正選）

要爭標就要買兩個中堅 後備左閘 右翼 攻中 後備前鋒or左翼 右閘

跟手上季 仲要young lukaku 細緊 hehe 走
剩係買到wanb 龜 james bruno 推木上一隊

要爭標跟本要買多個中堅 左閘 右翼 前鋒or左翼（福馬無可能踢足一季）

預左執唔到咁多位 下季再執啦 都係目標爭4啦

18秒果到d人回防慢到
咩料

就算買到sancho都好 唔覺得係爭標大熱

係
幾時都話有james 打右邊就拎得到歐聯英超

2004 all in 買rooney 都唔係爭標大熱

呢個轉會窗明明最撚好timing
又等下季？

有英超第三
有歐聯

唔打鐵櫬熱 仲等下季？

入唔到sancho收番chong算了

上面都有講要執咩位 剩係sancho都1.2億 邊有咁多水買埋其他位

sancho心諗 比唔起錢就咪揾我傾合約啦
玩尻我咩

有啊，全部負消息姐

好心x Woodward

Rojo, lin, Romero, mata 今季就完約
只要唔opinion to extend 1 yr 都算好
基於呢個情況 賣唔走呢四個都叫可以原諒

Smalling Bailey 就仲有兩年到2022 希望下季可以賣得
出

Jones Dalot Fred and DDG 都去到2023

睇黎曼聯既出路應該係去到下年
睇下蘇斯克查今季守唔守到啦

上年搶前四都唔知為乜

而家出lin p mctom fred james 剩係打聯賽杯我諗都唔夠踢

對諾域治都入唔到波

踢完分組賽專心聯賽

閘同中堅都執過好多年啦, 執完又執 執一世都執唔掂啦

唯獨右翼執都無執過

有乜計 閘其實無傷其實夠用 shaw真係長期有傷
中堅成日買水貨 唔係水貨就玻璃

蘇蛇個名宿光環仲守到嘅

未清好垃圾, 又唔買人有邊個肯過嚟教

搵肥普呢啲無光環領隊, 柒半季炒撚咗啦

又傳賣唔出

成日話有SHAW / 左閘解決左路問題
咁點解7年都無右翼既右路問題唔係先要解決呢?

左路柒極都有福 (雖然近來柒D), 梳都唔係傷一半時間咁多, 占士打左都OK
右路呢? AWB 助攻力弱, 右翼就零

要博一個位點都博左右翼先, 搞返個真正三叉擊再講野

無 我都覺得買右翼係最優先

我地兩隻翼 福頭同沾屎
係英超過人成功率頭5低
試問有邊隊強隊好似我地咁

數據咁好竟然帶其他意甲隊開價

佢地邊有錢

打過意甲幾年, 睇落無咁柒既高利巴尼7千萬
英超柒開, 但意甲屈機既SMALL 2千萬, 都無人要

富臨條後防咁撚垃圾就收返啦

可能今年u23又要降班

最勁既綠木, CHONG 比一隊搶左
正常20歲係勁已經有班落, 留得係度都

呢個轉會表現同叫定蘇b 走冇分別， 曼聯一係再掉錢扶起佢既姐， 唔係應該又星散， 福普好大機會走ga la

右翼

福點會

返去舊老細救下火都好
起碼有正選踢，順便送多個鐘斯去義工

好心學下拜狗咁 借完唔買先係皇道

啱啱輸比李城2:0 ok嘅得garner+17歲mejbri

借都要比佢份人工 咁撚易傷又貴

推大碌踢右翼頂住先囉

呢件仲識唔識踢波

遲左幾年姐 唔緊要既

尾兩件等完約算la, 點賣得出
上年jones又唔放。
呢季7-8 la
格拉沙0投資就走la

栢大巴嬲撚到

其實過咗普巴贊奴沙果代 已經愈黎愈廢
個青訓計劃好落後 包括設施 系統
所以而家會成日買啲半製成品番黎
因為曼聯係格拉沙眼中只係一間企業 用黎搵錢 唔係一間Football Club
最後 格拉沙死全家 屌你老母

有無諗過，係因為抽哂啲潛能幻幻上黎，U23先唔掂
你睇下而家一隊有幾多個可以返落去踢U23

啲設施 系統點樣落後？

永久加盟

Real Madrid will keep the right of first refusal or have a buyback clause in the deal concerning Sergio Reguilon's move to Manchester United #mufc #mujournal [@ellarguero]

栢大巴呢段講垃圾曼聯轉會團隊屌得幾好

而家買球員呀 你估買條菜！下下都求人平少少放比你

自己睇下鏝個青訓場地 啲配套好整全
冇記錯係有埋學校類似嘅嘢 一條龍咁 萬一真係踢唔到波 都有學歷
同埋好多訓練設施都有 包括做gym果啲 而我曼就連投資俾青訓嘅 都要諗下俾唔俾呢舊錢 但本身已經9過人
所以而家好多人 都寧願去鏝青訓 Rvp踢緊我曼果陣 個仔都好似已經係鏝果到

班都降埋 可以有幾掂

Agree 人地要 都要比個周薪... 貴到

邊個會知成件事係點?

又J鏝個場幾日之前先J完嚟

唔係剩係個場 人地有planning 唔係9搞青訓

好彩買唔到辛祖
黎到都係碌柒

Modern咁多

可以幾肯定唔簽人今季前4凍過水

有人護木架咩？環保署？

買完都唔會拎到英超
唔買了

曼聯管理層上上下下無一個無辜，

全部唔該仆街死全家

漁農自然護理署

最主要係 之前好既青訓係U18都掉左上黎一隊

U23長期比班踢唔起上黎又未完約既青訓係到練波咋

最樂觀係咪已經係借到Bale同買到利古朗

Man United are very close to signing Real Madrid's left-back Sergio Reguilón, according to the ever reliable @edupidal

高列巴利賣去英超先70M啫
意甲隊唔會拎70M 買佢

英超隊賣俾乞衣意甲
同意甲隊賣俾水魚英超嘅分別

送木去嘉道理農場啦屌

岩啊 好既青訓u18直上一隊 未夠班但有潛力既會外借

U23根本就係踢唔起等完約

其實唔係淨係J個場新淨
你當香港咁 你有小朋友 送佢去傑志定南華?
一個J百年歷史 一個J石門新場
一個有西班牙教練 一個就得退休港腳

好期待個102m曼聯可以汁到幾多件靚野
scout team做場好戲好嗎

英冠仔 x 5

我一直都話kai是水貨
不過都好過曼, 水貨都無得拎黎笑

Manchester United executive vice-chairman Ed Woodward earned £3.16m last season

我地木仔月入$2,500,000

Unfollow晒佢地

難得我搵得番猁迷ex既波圖
木狗都係唔比大家睇, 無計

我夠知
但first impression 囉

快啦 利狗唔值得同情

又唔好咁講, 佢身體有我曼dna(被注入)

講真，樓主你如果想你打飛機，我真係會報警，等警察沒收你支槍，我係認真，唔係講緊笑，你話我靚仔，好人，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對條jj有幾大傷害？傳左出去你條j重洗用？條j重要咁短？你地班友可能就打得好happy，你條jj分分中用唔到。jj有時好脆弱，條jj有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你打飛機之前三思一下，唔好受班av女優影響，呢度D人有野睇就唔會理下面感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長打飛機，做埋晒D損精不利己的事。

P.S.你果度我冇睇錯係扯旗山黎，要搵你住邊報警就知，IP都唔洗check

爸爸

佢真係生左, 係佢老公既(都係猁迷)

中出

邊個知

究竟你有無百人斬

騎住死猁狗

見我地曼迷咁慘都咁絕情

Manchester United can afford the fee, but they are reluctant to meet Thiago's wage demands, which are in excess of £200,000-a-week. Unless Thiago is prepared to accept less, United will not pursue a deal. [ @MarkOgden_ ]

好貴咩

但人地 車利阿啲u23都巳經超班，仲未計借出去啲潛力股

全部都坑我都要晒佢!

話說邊度可以睇返我曼對AV場豬波

會唔會試下放大碌打左閘
或者右翼

大佬
我諗住扮下野
人工又ok 價又ok
我咪逼住落bid

騎過猁狗

luke梳好似日日都有新女咁估計四位數了

U23超班無意思架, 青訓係要睇幫一隊貢獻到幾多人

曼聯呢樣唔會差得過其他隊

放你落去搏點球最好

我曼D青訓唔算勁咩?
其他隊有咩人

利申唔熟其他

係啲傻西先會屌用1.2億買sancho

打過左閘啦
災難天災級
右翼反而有生機

你溝女神都會ff同女神結婚生仔啦

糖狗你食屎啦

我會ff強姦佢

咁都要上到一隊之得架
計返近10年 大家既青訓企得穩一隊黎講 曼真係唔差過佢地wo

上年英超 用得最多青訓既big6都係曼
全英超青訓母會都好似係曼

我會真係強姦佢

我會俾佢強姦

我會強姦你老母呀 糖狗

Manchester United do not have a sell-on percentage fee clause for Memphis Depay, but would have received €3m from Lyon in the event that he signed a contract extension with OL. Fee from Barça is €25m now, €5m end of the season, €2m in bonuses. (De Telegraaf)

有多3m買Sancho

我會睇住佢比人強姦 我係隔離打飛機

reguilon 得未

話冇錢簽sancho
但keep 廢Lin p jones 細緊 rojo呢堆垃圾
講緊大平賣 每件10m
呢度都50m
未計人工
死木狗為左多幾m 攬住啲負資產

唔係續約先有咩
而家賣走唔續約咪冇

除左細緊10m有人會要之外 其他我唔覺有人要

熱狗黎緊三場慘情到
全部作客
仲有一場要去俄羅斯

p jones rojo 點會賣到10m
細緊羅馬都係出11m

識野 唔洗犯法

你想賣就有人要咩
Lin / rojo好似係下年完約，
佢地等到完約再搵新球會，人工除時可以再叫高d

真 條女聽到我曼迷一開始扮哂厭惡, 係咁話垃圾
最後叫我著住曼聯波衫屌上佢

好老實10m都唔會有人要
5m可能勉強放到嘅

lin 自己都唔肯走

借bale 今年唔睇同唔買波衫了....

可能隔離飯香d
曼近10年出到去頂級聯賽一隊企穩正選
迫甩 普巴 福仔 LIN 堅尼 飲水 贊仔 木仔 伊雲斯

企穩後備有得出既都唔少啦
淨計曼:文沙(水晶宮) 麥湯 彭仔

個劇本一早寫好咗 追唔到辛祖 最後一日80m栢豪嘛

幫賤種散貨

有冇講你係我地曼聯隻私家雞？

Jones免費都未必有人要，
年紀唔細，廢，長傷，人工相信都唔會低
搵鬼要

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

真
保守估計
p 8m
jones 4m
rojo 3m
細緊 11m
lin 應該都有18m 嘅 但佢都唔肯走

Lin 條垃圾唔想去富咸
以為自己好撚勁

又廢又貴先係問題
英冠都踢唔掂喇

木狗：唔啱價就唔放

諗唔明點會續條傻尻jones仲要加人工
woodward仲廢撚過我老西 條友知我無料都唔加人工比我啦

P點會8M 廢極最少都放到12,3M 本身係西甲唔差 又唔係特別多傷

仲有清新 dalot

唔走扔佢落u仔
清佢locker 啦屌

除左細緊
其他都好似冇人想要
傳都冇傳過

賣得出已經好好
幾個加埋人工 一星期起碼2m

so9 愛將黎

So9一齊返u隊咪岩

佢會係最難清個個，廢貴殘

沙福特城要唔要

Jones 廢lin呢兩個一定冇人會接啦 P仔都可能仲有西甲意甲中下遊要

Agger 清到都算係咁
唔洗轉會費只要佢走到都好慶幸

如果今年唔係咁可能有人要既
LIN就自己未必想走住
佢都唔使爭住證明自己

Lin會有人要 sell下勤力搏命都得

又幾勸力 連球證都跑得快過佢

不了 英乙草地質素又差 啲人仲茅 仲易傷

格拉沙 屌你老母

又傳bale

Welcome Gaitan

佢本身做開免簽戰士
已經唔奢望會賣到錢

差嗰2,3m，100k週薪一年都慳返5m啦

人地求其升個青訓都有氣有力過佢啦 仲要波底點都唔會俾佢差

我連有經驗

連加特個定位其實都有d 四不像
又唔係前鋒 翼鋒佢又無速度同盤扭 攻中佢又唔識派牌同傳波 勉強打中場中跑上跑落但防守又麻麻地